有無人聽朝曼谷機場直接去芭堤雅

一齊租架的士抵啲啊

同求 不過我6月11號去

坐巴士囉